有冇Ching 一齊討論下飛虎既黃敏德好靚女

靚到
曾國長執到啦

戴子龍喺邊